地鐵不合作運動之淺見

見有手足一畀廢老屌就屌返轉頭
有少少睇法想分享
天琦都有講
要令不支持我地嘅人變成支持我地嘅人
如果人地同你相反立場你應該去拉攏佢先係
唔好一下起唒鋼
就算你人多屌走左廢老
表面係贏左
但令佢覺得我地原來咁野蠻嘅
咁只會令佢反對立場更堅定
唔好話民意一早歸唒邊
總有人係未認清現實嘅全貌，例如只睇cctvb
我地要揸緊每一個機會去標籤每個持相反意見嘅人
唔係去攻擊佢 而係去拉攬佢
香港人勇武可以唔怕子彈
同時
香港人都要展現自己包容理性嘅一面
唔好令錯怪示威者係暴徒嘅人更加堅信不疑
努力去改變對方

當然如果
對方無法溝通你可以唔理佢
對方出手你絕對要保護自己

多謝大家花時間睇完小弟嘅淺見
光復香港
時代革命

liberate hong kong
the revolution of our time

香港加油

唔好放棄！

推

五大訴求
缺一不可

三毛五毛開始叫人唔搞不合作運動，又老屈泛民，其實根本好多人支持遲番工

呢個有用

兄弟爬山
各有各做

請做斯文小生 以理服人 用愛感化佢

以理服人
否則與共產黨無分別

啱
我明大家都好嬲
但要明白你地目標係政府唔係藍屍
屌藍屍無好處 你會令對方有更多小動作對付自己人

利申：不合作運動堅實支持者

push

既然都塞左車
大家有無限嘅時間感化每一個人

真心假意都好第一句一定係
I agree with you

反正大把時間
唔鍾意傾計嘅
派下傳單又得
播下鏗鏘集又得

push，要堅忍！

八月五號！

Free Hong Kong

大罷工

推！

[香城online]傳令兵的技巧和心得

都唔明忍下口有幾難
一面文宣講對唔住
一邊自己人大條道理屌啲反對聲音

難又好易又好
都要盡做
加上年青人居多
有時難免火遮眼
包容同提醒佢地
佢地咁叻 會明嘅！

緊係會提
但係大家都唔清楚自己咩身份角色
吵吵下又出事

依家可以推個post畀佢地睇

現場就心平氣和同佢地講
最緊要你本人唔打算嘈

光復香港

時代革命

要畀更多人睇到！

我最鍾意同人辯論，上次喺連儂牆同個藍絲傾好耐，最後佢都屈服。和理非講道理交比我。

好！

推推推

推！基本禮貌真係好緊要

一直堅信以理服人！無謂同佢地嘈
越鬧佢地 佢地越唔服架

「我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」

好羨慕 我辯駁唔叻 但好想說服到藍絲屋企人
巴打有冇方法教下

被人鬧時，大家可以禮貌地回一句
有不滿就搵林鄭啦，佢先係不合作運動發起人

要對症下藥
扮企佢立場先
例如如果佢撐警

我支持警方嚴正執法
執法要大公無私
因為法治社會係香港嘅核心價值

如果佢認同

就可以開始探討警方有冇過度執法
就算示威者幾抵打都好
你唔合理執法就等於破壞法治
破壞香港國際形象
而呢啲料連登大把

再等其他巴打高見

係要籠絡

同意！！家父已經屌左呢樣野好多次，唔好群起而攻之，小不忍則亂大謀！！！！！

可能果個藍絲都肯理性討論啦。
加上，本身成件事係佢地理虧，你熟啲新聞就得。

壽終正寢同徹回-可以引黃宏發講，得暫緩同徹回，講埋兩者分別。
獨立調查-可以話係恆之有效，67暴動，鋁水都有用。
721兩個軍裝老佬-魚蛋革命都係得兩三個差佬，佢地都博命救伙記，市民就唔救?
扮撚哂中立，話自己有睇東方，港人港地。佢地多數只睇CCTVB，會心虛。
話自己都唔想香港人打香港人，問佢有咩解決方法。

推推

愛

老豆中藍睇左二十年蘋果
平安時代有叫佢幾次轉睇中立啲佢話睇慣左係都唔轉

今日佢睇完新聞
屌完啲後生就話要轉睇東方
話佢地阻人搵食係錯
蘋果煽動人都係錯

只能勸大家真係要小心啲

民意唔係真實力
但係軟實力黎
無左就好難返黎

Push

有冇多點論調可以用來安撫果班搵食大晒
話自己會遲到果班人

目光放遠啲
如果放任中央蠶食香港
國際唔再相信一國兩制
唔再相信香港司法體制
咁香港再唔會被視為獨立經濟體
然後變成一個中國普通城市
外國企業即刻撤資
最後香港經濟收皮
以後工都唔駛返了

民意冇左就仆乖架啦

8月1號去職工盟辦公室請願，要求佢地支持8月5號總罷工。否則香港工人就應成立新工會職盟。

推，尤其不合作呢啲和理非運動，最勁嘅就係光環攻擊，依家畀人覺得係班後生搞事嘅話就唔抵

真心 只要夠多人 入滿晒人 唔落車
去到九龍塘再集體落車
然後 再係九龍塘月台到等車返去調景嶺
都已經塞爆個月台

有無得諗？

岩啊，唔好一黎就屌，盡量溝通下啦
無論點，行動既形象要做得好好睇睇丫嘛

我個人覺得依家直頭開唔到車效益好似大啲
因為後面啲車都行唔到
而你嘅方法只能夠塞滿一架車
對後面啲班次冇大影響
普通市民只需要等下一班車就解決左個問題
而塞月台就淨係影響該站上車嘅乖客

唔知有冇理解錯你嘅方法

其實我唔明, 點解要人肉擋門? 又會比人發現, 又會比人罵.
低調D, 唔做英雄, 可以嗎?

幫大家重溫下當年新加坡禁食香口膠既原因...因為果一粒該死既香口膠, 攝左係車門膠邊到, 冇人睇到, 但車門一關, SENSOR就以為夾到野要重開. 結果新加坡鐵路當天癱瘓左大半日, 因為檢查黎檢查去都搵唔到原因點解關唔到門.

黑色既Blu Tack + 10隻手指頭膠布

你有道理
我起初諗係 2 3k 人上車吾落車

又或者係九龍塘月台集結
塞爆九龍塘月台 基本上即係叫東鐵線居民罷工
以我經驗 朝早坐東鐵 有9成人係九龍塘落車

我原意只係唔想比班趕返嘅人係咁係到屌鬼

可以開個post等港鐵職員解畫

我被你阻完由唔反對你地變反對你地
痴線 係落去問下班上班族邊個會轉呔支持你地？訓醒味？

相關閱讀

[不合作運動]其實我哋未取得最大嘅成效

本來唔支持咪可以了解下件事
所以先出post叫大家可以趁等車時間
感化下身邊唔同立場嘅人
難保有不問世界嘅人乜都唔知架嘛
同埋有宣傳嘅情況底下
我諗大部分公司都會諒解並容許彈性上班時間
起碼我公司係
所以實際上對一個打工仔嘅影響真係唔大

阻大家小小時間

啱啱開咗個twitter宣傳85活動 希望全世界都知咩事 最重要係想通知外國記者85全港大罷工 希望受到關注 如果你地有twitter account都可以幫手retweet一下 一傳十 十傳百 記得send埋俾身邊有twitter嘅親朋戚友 感謝大家為香港岀一分力

時代革命 光復香港

大家幫幫手推
要多啲人知道點將不合作運動效益最大化

PUSH

不合作運動的執行者應該係當時發表好似咁既宣言。要不停講。講多D民生議題，唔好太離地。最後先講到政治制度問題。

未嘗不可

八月五之前大家入嚟睇下討論下

借個靚位，入黎睇下有冇得搞thx

[歡迎討論] 搵公司幫手推動罷工 入黎討論/屌

同意。第一樣係 希望佢體諒

第二係 請佢睇下 32, 77 或 99 台新聞先

如果不合作就不合作，限時早上 38 分鐘，如果阻你38分鐘，請大家想想元朗 被打的人怎樣過無法無天的 38分鐘

唔明